【Viutv】又要威又要戴頭盔（6）

繼續甜相topic

2個6

你地隻揪啦

點呀推邊個呀

上個po投票結果：
女性自主：3個
電子雞：14個

佢地講野既語氣太易估

推邊個呀

推呢個啦

快啲，去痾個尿返來我要有答案

俾月費係個app傾

電子雞

左右係邊個？

會唔會係小妍

姐係swag

左同右係who

已有答案 唔好屙啦你

女友感

lm

個台即係咩台

數乜科賣happy end頂

粉紅色世界

會唔會係熱狗？

thanks

快啲賣相啦

乳頭

Boris?

link

屌，爆左啦，換條片先

唔好啦

搵得幾千蚊個月即係唔係email啦
有冇ching開埋估

屌你係咪痴線
負皮一開個po就有
條傻閪日日望住有冇Viutv字眼出？

佢地金主多啲定小妍fans多啲

你又啱？

上 twitter 好易搵啫

有冇ching開估係邊3個
利申 唔熟啲賣相雞

應該係bot嚟
咪鬼理佢啦

其實真係好好搵
掂都唔使掂

以前嗰啲咩PTGF都仲分拖手plan 食飯plan

冇圖

第2個好似係咩ssk

搵返幾千去食拉麵都好

仲要好多毒撚買

第2個Sammy:

可能tvb狗以為負完就冇人睇

你啱
但首先要有身材先
PTBF GF 你呢啲就算冇樣冇波
祇要你夠搏都有得玩
但賣相淨係 sell 身材

幾千食拉麵食到你飽死啦

email都賣到

其實...好多唔出樣賣相可能直頭係男人

佢係咪誤解咗咩叫gfable

冇性趣

女友感到底係咩嚟

你缺乏愛呀？
俾錢我啦，就有愛㗎啦

如果係大波仔仔我可以

邊撚度GFable

自己讚自己甜

陣仔唔明啲買相傻閪點諗
總之啲港女露少少都夠人打丁 啲眼神淫賤啲 著黑絲
都大把傻閪課金

佢唔算係甜啊

邊忽女友感

真係佢？邊忽gfable

唔係 佢地偷人地相/買人地相再轉賣

我睇開嗰啲要露晒先有 market

請唔請齊木食？

cls 一開佢ig 全部露波相
Gf 咁既咩

後台staff

指甲色match

屌呀咩諗法嚟

成身都係紋身又金毛都叫甜美係咩事

AV啲女算唔算sell緊女友感？

睇相關廣東話咩事

台灣網賣過相都唔係好多人啦

對話？

係咪ruby

最憎呢啲賣相L

呢個好man 好想知邊個

咪即係電子雞囉屌你老母
乜撚都風格
你不如話太多傻閪課金

雞感

有剩俾阿媽買煙食

左邊個個好樣衰影過super sexy girl

本身覺得好似email但係得幾千蚊

雞就雞啦屌

左邊果個啲語氣好撚似email

好的

ptgfable

Ruby邊忽會咁窮

唔通課金就食到咩

左邊個波有紋身

佢話gfable我仲以為係呢個

佢可能係想扮email都唔定，email冇咁瘦

唔買粟米湯飲？

Ruby搬大屋

咁同 PTGF 有咩分別

砵蘭街瑤瑤

雞

我屌
呢條友嗰陣笑死

呢個有啲似 男排女將 個 牙立

屌你老味我買你副body呀
你唱歌做乜鳩

留名等笑

icon有少少
入面啲相就

唔係香港咁多傻閪買 養唔到呢班雞啦

呢個先係㗎嘛，ssk

我屌你

我買二汶首歌都唔買你啲相啦

賣腿其實係咪Renee

佢講緊林二汶

我上 twitter 好過啦

唔係二指長過公 唔死一世窮咩

邊位手足咁多要求
出嚟認咗佢

真係唔明買嗰啲人係咩心態 唔係真係以為食到啊

280幾港紙

40蚊美金睇相？？
去叫雞好過啦

一樣都係瞓係度收錢
仲要話俾人聽你懶啲

扑野片囉 仲洗諗
定唇印紙巾都得啦
扮咩諗唔到

咩say 廚

人唔笑狗都吠

咁貴
真係賺到笑

CLS

一齊打機

35美金一個月⋯⋯點止可以睇相

原味內衣褲

你講起又想飲

果然咩人都有
燦神.jpg

念珠菌內衣

傻閪錢真好賺

原味

一齊打機都要課

痴線

可能佢條仔既原味

叫雞好過啦

古有賣藝不藝身
今有賣相不賣身

燦神.jpg

有冇辣味？

究竟幾戇鳩先會幫襯呢啲電子雞

香港地有塊閪真係發達
啲男人係咪廢到咁冇尊嚴

屌你 講到自己咁偉大
性知識
屌 Vera就真係性知識囉

想嘔 雞就雞啦

教性知識

佢地邊夠膽係viu講

會send扑野片出去

左邊個個係蔡曦瑤

百貨應百客 記住這句說話

呢樣真 冇得掂冇得搞仲要畀咁多錢

你真心覺得教性知識所以留到人？

福份

Vera & Pico ?

我回你已經係你嘅福份

M

講到自己好高尚咁

仲要冇得掂的

有啲精味

唔係唔可以
係吊高嚟賣姐

珍

係呀
有follow佢

香港係咪真係有咁多on9仔

Pic

Dick pic
點解要講英文

老實講如果冇呢就唔會有呢一集

收到同人扑嘢嘅相

penis咪penis
pic乜鳩

唔通講賓周咩

迪偉好有興趣

驚鳩圖會嘟掛

無野好講

我老母聽到呆哂

Ben Chow

下體照囉

連登都大把啦

吊高嚟賣既雞係咪當自己係古代妓院花魁

點呀中間條女又話gfable又女王咁大衝突

好嘔心 合理法地美化自己行為
呢班女一定覺得自己好撚正

下面/下體都得啩

同買蓮花比評語一樣

竟然同老母一齊睇

係咪好尷尬

老母笑鳩佢地

聽到都老尷

佢都想賣相？

點解要咁廢助長呢啲

聽日就問你點開onlyfans

咁我冇理由即刻熄電視

50 路

一講電子雞就多咗人睇

有人搵到左右兩條女ig 未

其實都係社會現象
唔講唔代表無

正

佢冇出聲但係佢個表情

係台灣影 close up塊閪既相都大量
返黎香港叫人唔好睇果D 仲要係香港賣既相 點都冇露
根本就係撚鳩班港男

呢集好似有d平淡

好似冇咩試過咁熱鬧

M男, 玩戀足 北上玩好過喇
有得玩又有得屌
俾錢睇相 不過買得呢D可能北上都唔敢

係咪即係冇著過

我老母唔做g

賣相不賣身

而家阿豬阿狗中同都開賣相page

百貨應百客，記住這句說話

不過真係好奇怪
最簡單 AV都免費啦
點解要俾錢睇呢啲相

係男仔可以轉介畀我

如果覺得自己好撚正 然後分享自己嘅Body係ok

拎去買相都係憑你自己嘅「實力」， 因為要操到身形好靚都唔易

但唔好講到自己咁好聽
屌你老母好撚嘔心呀 fuck.

底衫褲就底衫褲啦 原味內衣褲 除咗臭味仲有啲咩味呀

屌你 女友感 意識形態 笑死

最右邊玩戀足係邊個？

hello moto

女仔個身材都係天生啫
有咩實力好講

最撚癲係嗰句咩我覆你係你嘅福氣

你地咪咁啦
奶b會嬲架

佢冇你咁小器…

反正之前都有請過d叫雞男上去 不如搵次叫d買相男上去講下佢哋咩心態
@viutv mon po staff

痴撚線

又要做雞又要拎貞節牌坊
最撚好笑係性教育
屌你老母 影衰哂真係做性教育工作嘅Vera

我想睇呢個多啲

即係搵連登仔啦

你話胸嘅話就真係天生
瘦有肉地都唔代表你身形好睇
有啲女會操到啲肉好firm，唔會the
嗰啲都係實力

簡單一句啦 你哋班連登仔成日話人哋邊個個屎忽好正
就算屎忽都要練啦

起哂啲女底未

瞓咗冇睇 有ig未

老母巴中槍

直播? 咩主題 viutv個網未有得睇

有冇睇東涌同維港海景流出

把自己看得那麼高.jpg

賣相雞
應該未夠快有
應該要等多1,2個鐘

冇

竟然

陳安立

左右兩條女仲未有ig ？？

已被我擁有

咁多討論
啫係知唔知係邊個？
我淨係想知真人係乜水 唔理佢雞唔雞

屌正喎 晚吹係得呢個好睇

呢個Po
（多圖慎入)頭先想J袁澧林差少少J左個男人

尋日睇到 今日先睇 睇都覺得老尷

成班雞講到理直氣壯咁
真係cls

feel到主持都問得老尷 左邊個大家姐咩料

又要睇呢幾隻賣相g

有冇屌埋

講就兇狠
但做咩先

有甜相 冇人睇

佢話人做就碌撚

咪即係想屌
下一步

啲fans同小妍啲兵有得揮

唔請Email上去

當面除

Email: 我唔追求錢

諗起以前ptt有個內褲王

咩女黎

你地咪又係有影

Email都有影相喎
不如你睇佢啦

佢上港台 睇唔起Viu

屌 咪又係雞
笑死

咁都信

呃你出黎
收撚皮啦

摵時潘好似上過viu話自己係處

扮乜撚呀
成班電子雞扮pure
又要做雞又要貞節牌坊扮pure
好嘔心

酒店房睇電視特別啲？

做雞就做雞啦

屌我記得

ViuTV and chill

係

結咗婚 唔係了

真無知定假天真啊

扮乜野

全部都只係勞資糾紛

扮啦屌
電視都睇得多啦on99

屌 太平紋身店唔好睇既 不如睇我個紋身啦

男既先係受害者呀
唔好顛倒是非

印尼客都有？
國際線喎

你班雞有資格話人英文好唔好

比人反告就係

睇身材
咪即係裸聊

呢三個咩人黎

獵奇係撚咁解

唔好睇娜姐對波
(俾錢)睇我對波

睇第二集嚇到鳩縮啦

想知咩樣

我覺得呢班雞好冇職業道德
比起北河街班北姑,呢班真係垃圾都不如

今集

是我的體香

以為佢會講玩SM

雞還雞 相還相

洗鬼3000蚊買衫

淘寶野平到仆街

體香陰魂不散

唔吹大D點搵水魚

想睇email多啲

幾百蚊姐
叫你地啲fans課啦

咁佢地本身係唔賣身既

校服仔仔好撚正

但淘寶野易中伏？

東華三院果條女都無事啦戇鳩既

我指起唔起到ig

中間係ssk.

最離譜係上呢個節目講大話

應該係咁多topic入面最多大話
仲要多大話過其他集好撚多

媽媽，有雞.jpg

好樣衰

頂唔順轉左台
雞至少真係要拎個身出黎做
呢班友扮撚晒野

唔知係唔係大話 不過佢哋應該有好多野都係美化自己行為或者好輕描淡寫 所以明明個topic可以好爆 但個內容完全好平淡 最爆個句都俾viu剪咗嚟做預告

小新

refund

佢地做咗幾多集？好撚悶

唔係你擺張相上去先
點會有人為課金而課金

屌 雞有咩蝕唔蝕

驚俾人睇蝕晒
屌你 轉台

屌好撚好笑

我記得武肺緊密接觸者個集啲嘉賓勁撚好笑

點解我無開心些牙嘅朋友

台灣玩到拍SWAG啦
你班傻閪

仲要咁自豪

中間條女好撚癲

隔離 disco

佢好似係jvid 好多套 有片

咁都叫健康

岩,雞講野都好聽過依三條雞

右邊

JVID使撚睇佢? AV女優都有啦

迪奶幫陣仔問咗了

會唔會課金
肌肉寂寞

唔通一定勾心鬥角先好咩

佢好多都流出哂啦

陣B會唔會為課而課

唔覺得香港啲風康健康喎膠巴

咩樣

那有錢
我有錢去做多啲尖畀人睇 無本生利

no link/photo no talk

費時比佢咀咒

但你上次對腳明顯唔得

把聲點解可以咁難聽

就咁聽都覺得佢巴渣

班雞吹完未

我正業就係做g

我而家咀咒你呀

好多人當不良嗜好係正常野

依家啲人做尖都唔會做腳㗎啦

變左聲架

自豪自己做雞

有無人稱呼你地做電子雞

衰過他媽哥池

香港地笑貧不笑娼
SBT

冇講錯喎

賺得多過你Tim啊
仲要咁自豪

係屌你唔撚夠敬業呀電子雞

咁你認唔認自己係雞先
你地咪又係睇唔起雞

他的小雞雞，看著他的轉變

賣相賣到上樓

屌 你咁撚樣咪開鳩咗名
email囉屌你

又要做雞又要攞貞節牌坊

EMAIL

咪email

一個月搵七八萬

葡萄緊email

所以話真係多謝毒撚

賣相賣到買樓係咪email

Email定Renee ?

屌 原來識EMAIL
唔怪得下海做埋電子雞

利申：唔識

3隻雞係到葡撚萄email

Email流出哂啦on9
佢露哂架屌你

一定係email

變咗聲
但講嘢個tone 加 高音尖

真係
又要介意人哋叫佢電子雞 又話笑貧不笑娼

佢哋根本就想人知佢係邊個

好大浸酸味

賣相雞就賣相雞啦屌

毒撚沉船

咪又係🐔

email明明就係露哂
講到冇除過咁

email有無興趣回應下左邊係邊個

但email有露wo

食好多保養品 笑咗

笑貧不笑娼唔係真係講緊做雞無問題，係屌鳩個社會現象好撚反智呀

都係那句
香港笑貧不笑娼

尊重吓女仔？

屌你尊重下

收皮啦

尊重下
笑死人咩

笑死咩屌你

痴線 重點我老母唔會影呢啲相

你自己唔尊重自己做雞
仲要人尊重

你自己都唔撚尊重自己啦電子雞
性工作者我尊重 你班連做雞都咁撚自豪嘅
點撚樣比呀

笑腦裝屎既男仔
但講真冇腦裝屎既男仔 邊個幫襯你

痴撚線 好多付出

好高成本

屌 好撚辛苦喎

CLS呢班雞都幾撚吹得

人地女朋友 人地老婆 唔會做雞下嘛

屌真
句嘢明明係控訴緊社會價值觀嘅扭曲

但畀班傻9當咗人生格言

其實咪又係話人有錢就唔理人點賺

呢集真係笑撚死
成班電子雞拎哂貞節牌坊

有邊個搵錢唔洗付出

真係辛苦你啊電子雞
大家返工唔撚辛苦既？得你辛苦既？

噴屎

係咁講「人地搵得多過你」
但係佢地自己個前設咪又係覺得雞唔係好嘢

真係身體自主撚係唔會咁

噴屎尿

笑左 我女朋友係咁
屌撚柒佢之後飛鳩佢

臨尾條女講到自己係專業咁喎

其實佢哋知唔知笑貧不笑娼點解

Oh no

話我地酸佢
笑死人咩

feel 到余迪偉言談間都唔鐘意佢地

話佢on9驚佢嬲

點解可以咁理直氣壯

精蟲上腦兼腦裝屎先買你D相姐
有少少腦都睇AV啦

ching個ex係電子雞？

熱狗係咁上下

有個仲要好撚自豪話賺得多過你

根本恥笑緊

希望下集個節奏正常返d同埋下次請買相男 thx viutv

打漏左 如果

咁拍AV 都係一種專業

人地book studio都要錢㗎
睇到笑撚死

做得都唔比你知啦

好想睇

嚇死

專業人士
同中環班人睇齊

咩人黎，我淨係聽到呢句

將自己身體當product咁賣
算唔算尊重自己
我真係理解唔到

會買相果班真係好cls

feel到d女講嘅野同佢想嘅野唔同

做雞我反而尊重 真係明買明賣

呢班人又要做雞又要攞貞節牌坊

飛機維修員

飛機維修員，應該係

句句都串住 低串

做雞都會有啲羞恥心
呢3條女係自豪做雞

佢好自豪自己有本錢去影

大鳩佢叫佢除頭盔
條女又笠水

講到自己咁自豪咁專業
做乜要瞞住親人呀

明明就係諷刺來但就用呢句來打飛機
笑撚到

好專業嫁 又要book studio 又要諗影咩主題
簽名都簽到手痛啊除公 辛苦錢黎嫁
錢邊有咁易賺 但我又賺得多過你
但我又唔係做雞喎 唔好用錢黎衡量我 俾啲尊重啦

如果佢地係節目講真話

講清楚係明呃毒撚
所有野係marketing
咩尺度都有錢有價講

咁都值得尊重既
但而家呢三隻臭雞唔係囉

戴住頭盔都想美化呢行
攞貞節牌坊

又話要尊重性工作者又唔見佢地認自己係雞

MK妹係咁
無知以致自大

覺得自己比雞高尚
好嘔心

套野有冇試過請性工作者上黎?
剩係記得請過雞蟲上黎

咁公道講，其實各位又唔使講到咁絕嘅
只係各人搵食嘅方法唔同
有人用自己嘅身體去搵食
有人用腦，有人用勞力，有人用個樣，有人用把靚聲…
只要唔係好似黑警咁用暴力同做狗來搵食，就已經好好啦

係囉,佢地有咩資格覺得做雞低級
做雞專業過呢班人好多,提供性服務付出既成本,技術,經驗係要時間積累架

中間嗰個似唔似Muss pun pun
講嘢語氣好似

起唔起到底 有冇IG

真係笑撚死仲要勁自豪
再屌鳩人膚淺淨係睇表面

冇人睇？

維修員

銀行 飛機修理員

不嬲都少人睇

搞錯少少野就成架機玩完喎
梗係要小心啦

減薪真慘

沙漠

其實集集咁多唔同範疇嘅人係邊度搵返嚟
雞蟲又有，專業人士又有

飛去沙漠

今集個topic 好似有啲悶

今集d人講野有紋有路過上集

係 唔夠juicy

玩屎

又m血又屎

juicy嘢嚟啦

黑色m巾

屎屎尿尿大家最 like

真
sex都係

其實飛機邊度裝到咁多水
廁所又要洗手又要沖廁，當一程機一機幾百人去兩次廁所，啲水邊度嚟

辛苦

最左有冇講過嘢

係咪內循環

內循環

首先唔會咁多人去哂廁所

可唔可以講下d電視點解咁撚易壞

btw viu 有冇諗過用 live 方式做一集
搵人 mon po 問問答即場答

@我愛老母

做omakase師傅特集

屌 仲好講

做電子雞啦梗係

因為一路開住冇熄過 除非架機冇電

電子雞之前咪做左囉

坐飛機一定唔好飲機水

電子雞做live

我瞓的話會熄機

唔係通常都係一樽樽嘅水嚟㗎咩

咁平時坐飛機食早餐成日問你熱茶咖啡嗰啲又係唔得？

成舊塵

頭先咪話熱飲

肺積塵死

好心呢啲定期換啦屌

最好唔好喇

左面條友係咪廢
平時冇做野
定oral 零分果d

頂 成日飲

你只係熄咗個mon嘅光 其實一路都着緊

最左好似考小組討論d人

好想㩒

早餐又真係唔係太想飲其他嘢
唯有飲水啦

想睇現場除係咪

琴日bbj話個b喺地下爬……

坐門邊仲要幫手開門架

左面終於有出聲
唔使fail

成碟

但坐機翼望出去阻住咗個view喎

其實d包裝水同果汁咪得

都係既

翼前面囉

想睇啲臭雞

又變咗總有一瓣

啲bgm咩事

屌飛機維修都有鬼故

得一集咋？

吓得一集咋？？

個故
氣氛轉得咁快

個鬼故講到一舊舊

咩有野郁

對聯

都工整

哇，下集好睇！

下集好似幾好睇
增長知識

cls 即場諗

我屋企棟大廈勁多
成個小聯合國咁

法國viu真係有舖癮係將d最精彩嘅剪哂落預告

陣仔住重慶大廈

咁你係咩國藉

安立國嘅國民

韓妹做邊間？
cctvb？

電視台？邊間

新年收多啲伏

如果係就

我唔學喇

應該唔係
佢係寫住“韓裔電視台”

尼泊爾幾好聽

今年冇夏蕙E啦

唔通係網台個類

冇埋其撚撞葉劉

橙

可能會俾人捉強檢

點會係花生糖

而家覺得糖冬瓜好難食

煲水幾好飲

屌 5餅2魚

搞唔掂

嘉頓雜餅

a理論上都岩

屌 2汶冇理由唔識啦屌

新出左隻高級牌

但係年糕通常都算多人會食

尼泊爾咁白

講起都feel到個飽滯感

尼泊爾個個佢唔講係尼泊爾我都唔覺得係尼泊爾

沾蛋漿嚟煎
btw拉麵夠飽滯啦

韓妹個樣好似ok

係 只係個膚色黑少少

真

對眼幾靚

屌
拜祖先

叉燒轉年糕

紅你老母包
韓妹學埋啲支那term

咩玩法 聽落都飽

攤開手板收錢

韓國上司唔係個個比

反而少
番鄉下食最多係湯圓

我仲收緊20蚊利是……

已經無人肯俾利是我

Same今年仲要唔拜年，連果少少利是錢都冇埋

因為你要比人啦
磁石都有埋啦

真
冇哂進帳

好惨 我都冇

內人表示仲有得收利是

大家今年記住唔好派利是比藍保安

結婚就冇
做女邊同呀

派，一定派，封蘋果日報

我就係要呢d.gif

唔飲水咁撚戇鳩

伊c蘭人咁咪唔會肥
成個月唔飲水

結婚，談何容易，仲擔心幾時會俾人強檢殺到來

仲要成個月咁痴線

齋戒我實支持唔住

飲可樂囉

但見過有伊c蘭人係大肥佬

人哋由細習慣
我哋唔會想像到嘅

佢地拜都有哂方位

水都唔得喎
btw打波咪算entertainment

巴基果個幾正

六點後咪飲得

去馬來西亞新加坡嗰啲地方
好多地方入面都會寫個方位

唔係佢話成個月咩
即係每日6點後可以飲水但都唔可以食野？

search左Shanzeen Shahzad 李芷心，都幾靚

好似幾靚

又抄鳩人地文化

諗起李檢察官玩花牌

豆袋

六點後就正常啊
唔食唔飲一個月咩

賭錢就賭錢啦

running man全部玩過晒

我仲以為係
每日6點後食得飲得都好啲

Running man

日本都好似會玩

拍公仔紙

呢個咪似幾廿年D人玩拍公仔紙

粉塵爆炸

好似幾好玩喎

但都算有成日

唉

似外國音樂節嗰啲多啲

潑水節咁

尼泊爾同巴基D野食都正

好似好多甜食

尼泊爾好多特別節日 好似幾好玩

所以都見幾多肥佬

日落後至第二日日出前可以飲食。

當減肥

好大兜

食得哂咩

芋圓咁

泡菜D野全撚部都係抄人

個韓妹個感覺好有禮貌好得意咁

居然係咁

做關係
嗰個韓妹講野妹搞笑

香港就是工口

韓國人眼中香港=香港人眼中新北市

香港：
想同你去九龍塘＞想扑野
想同你去台灣＞想扑野
想同你去歐洲＞想扑野
想同你去馬爾代夫＞想扑野

去到邊都要扑野

今年冇得番了

例如屌你老母都有好多意思

佢啲同學咁撚仆街

今日冇人 好多偽毒呀

廣東話有9個音，係難學啲㗎

同朕check 下。

真
但今日通常family day 可接受

朕

做關係
qq

讓你看見耶穌喔

那個了哦

自己幫自己去香港

李香琴

迪奶都幾勁

viu tv

唔係Viutv咩

Viutv

余迪偉ViuTv

我都聽到Viutv喎

迪奶係viutv

大…哥…哥…

咩鬼故黎

viutv

嗰鬼故完全唔恐怖

屌，話左唔提㗎

完全冇聽過

香港真係唔係人住嘅地方嚟架

以前既香港真係好勁..........

以前嘅香港

人肉叉燒包

香港真係唔係人住的

但重慶大廈冇得叫雞喎

綠色衫對眼好靚，仲要黑肉

咪成日掛住叫雞啦

Alisa完全唔似尼泊爾人

一定要識爆粗

男人嘛

屌你老母=say hello嘅方法

其實好多尼泊爾個樣都好香港人

又話從良

未到年初一已經

從良都可以了解其他男人嘅需要
我要戒丁啫 其他唔洗

冇鬧過大家
仲積緊口德 唔似你地

我都冇鬧過其他人

所以未破戒

本人覺得你老母係出自關心同問候嘅助語詞
至於冚家鏟客觀咁形容破碎家庭一啲都唔覺得侮辱上司

即係唔鐘意條仔

其實幾慘

屌 好撚慘
仲盲婚 咩年代呀
仲要係relatives 隨時生畸胎

咁多規矩，點屌閪

包處女

啲牛會係咩諗法

咁都得

慘

因為M, 就死咗了

牛：我唔污糟架

要結到婚先有得破

個個月都斷水斷糧6、7日，咁都未死晒啲女仔？

告乜鳩
有用咩

連登仔最鐘意嘅處女呀

依家家長惡過老師

要改信真神阿拉喎

四個地方都好辛苦

有處女 抵哂啦

有錢真好

唔使啦，我有6C

你係有磁石

飛機都唔降得

開始聽五天精華遊咁

真父幹

點解要叫醒我
老母巴你破戒

下集
我記得有個連登巴打係做呢個職業

面前現實

各位新年快樂

新年快樂呀

巴基C坦人隻眼真係好靚,對望會有比佢地吸住咗既FEEL

祝各位新年平安、身體健康、萬事如意、財源廣進

輪廓好靚

亂流下平安

本身去左睇31 都入黎同大家講聲新年快樂 身體健康

準備瞓，好攰

同磁石造人?

呢個時勢，要做掂自己先

應該係啦
早日生b

專業

之前好似連登有po

仲造咩人丫

做咩咁灰

係而家呢個時勢仲生咩仔
生左養唔起又教唔到仲唔知未來點

準備船P啦，仲諗咩生仔

大家都放負 喺香港生真係害咗佢

做船員真係幾正

長期行船就另一樣野喇

有邊行唔係識人好過識字？
有邊行唔係魚唔過塘唔肥

陪船長

黑工係咪可以告？

講笑咋

咁係個考官閪啫
特登前2題佔咁多時間

唔洗出海 喺船上面玩都得

貧窮限制思想
坐直升機去出海

唔奇既因為真係有呢d船

去台灣

林二汶個問題好敏感

第一次聽點樣水上過關

呢度係公海，只有呢艘船嘅註冊國家可以拉我

下集正喎

屌 juicy啲下星期先講

未見過未聽過

下集好似先juicy啲

佢對奶可能都好敏感

二汶做左咁多集，算係閲人無數

下集先似平時啲風格

老母巴你係得嘅

做咩
你諗緊咩

你一定係AV界嘅大百科

唔知你講乜
牙鐵好dirty

老母巴唔使再扮了

唔知你講咩了

打疫苗無~
新聞受訪位巴打嘅情況我都有同感
無date，裝唔到安心偷食⋯⋯丫唔係，安心中出⋯⋯丫唔係，安心扯到行⋯⋯丫屌，算啦，我手寫資料算

今日入左戲院 佢可以比紙你寫定

星期六都會入戲院 到時都手寫

你快D睇

係咪狂三

係 我睇完好撚激動

睇咗soul先
狂3之後先睇

咪啦 狂3聽日已經cut緊場..........

唔係掛
咁多人睇都cut

唔爆啊...邊度多人....

高登先唔係爆哂咩

睇到預告都好滾動

其他地方唔爆

你預左呢套要諗野 唔係popcorn/跳舞片咁簡單
不過你睇左trailer應該明我講咩 其實都好出

仲諗住去番高登先睇

幫推 今集應該幾Juicy

又loop

又唔Juicy唔知loop咁長做乜

生殖器官

帽事既

做乜鬼綠咗個頭盔

綠色頭盔

bbj

好好先生係邊個

唔會囉

冰

宣傳打擊毒品, 健康人生
邊位最高機會

任達華？今晚十一點 你會做d咩

係咪講緊卡仕蘭

咖啡佬？

weed咋

d女上得船都預左係咁架啦

上得個啲女都預咗

玩人

陳豪？

我都估係佢

唔出奇啦

特登㗎啦

鳩估

棄養個個？

阻人乜乜燒乜乜

Spring pocket

活塞運動

半個鐘咋？

人地飯前甜品姐

越做越大聲

呢個行業幾多個春袋都唔夠燒

當酒店嘛

液體

收起老闆d精搵條女受孕再生仔

講極都係搞野

屠房

血

衝紅燈

笑死屠房

屌

M血

成架船都係精味

一係多p架姐

老闆鐘意衝紅燈咁痴線

成張床單係咁抹落個閪度

玩食物

有錢乜都玩得

閪佬

大麻

秒變周身屎

其實冇乜所謂嘅……
睇錢/條女肯唔肯姐

成日覺得好污糟

打擊毒品？
劉華?Chilam?

自己有船 真係可以瘋狂屌女

紳士變身屎

Ted？

定Chilam

玩具船就有一隻

真係好污糟好核突

首先要有船

蛋餅強

可以去公園放 同阿伯互屌

呢個唔會啦

happy伯

諗起諗去都覺得似陳豪

嗰陣時你就會覺得condom好有用

我呀媽諗咖啡佬
我就諗Chilam

試過一個客
真係好賤格

就咁攞

北韓D奴隸咁

cls

chilam唔算出名好好先生啦

陳豪食煙？

跳船

行緊跌落海係真係會死架

嗰條友好在冇事

累街坊

碎上

哇 咁踢一踢都幾抵

咁就有一層樓

大佬
我都知你有錢畀我
但係爭啲變肉醬意粉喎
我驚我受唔起

快啲踢我落水

富貴險中求

有錢有時真係大撚哂

肉醬意粉vs一層樓

上得返船就係

嗰下心理陰影應該都唔少

游唔番上去就碎上

一講水手我就諗起大力水手

有層樓 唔撚洗做

首先要唔駛變肉醬

首先你要有命返嚟先

比唔起管理費

聽佢講好似有唔少人都冇變意粉
停緊就得

巴膠

收租

連登仔召喚

下星期巴膠

諗起啲巴膠企係站影巴士
同埋党鐵膠

好明顯老闆係艘船行緊嗰陣踢人落海啦
唔係駛要用層樓做掩口費咩

游得番上嚟就成層樓
富貴險中求

可能以後有咩污糟野個老細要你去做

隔住電視都感受到種巴膠味

差d唔記得今日係星期四

推

巴迷=/=巴膠

廿出頭

巴膠屌死氣喉

屋企附近有個巴士總站 成日見到班巴膠走曬出馬路影相

j死氣喉

喺佢哋身上我見到我自己嘅影子
不過我係追戲院啫

巴膠全面進場

fast and furious

亞視

迷巴士佬

無野做係總站望巴士

未聽過套劇添

學生優惠真係好文明

扮後生

人生百態，公園阿伯咁

有聽過的都有番咁上下歲數啦

真係唔識

八號巴士站站情 ？

我有中學同學個老豆係司機

但巴士得小童半價咋喎

巴膠＞鐵膠

好過無啦

Nigga

而家好似都有第二程半價

雪糕筒

有冇屌死氣喉

特登打去

Down個app自己check啦屌

每個人都會有個人型巴士地圖朋友咁

個中學同學都好唔客氣

260X

搵個理由關心下你姐

佢都幾厚面皮

真係入腦架喎

王㐱

真係好癲

係咪要表演埋聽聲

熱狗巴根本好坐好多
不過熱起上黎就

扌戈婁攵口牙

話時話好耐之前啲巴士係司機左手邊有一排櫈仔坐人
我細個好鍾意坐嗰排位睇個司機揸車
見到有好多制會好奇

其實唔洗巴膠都好多人答到既
講引擎就真係cls

同你講唔使呀

viu 個 chatroom

所謂 導航位

未坐過想試下坐
係咪好似坐電車咁

我淨係記到屋企樓下巴士站嗰啲線

打側坐果幾個位?

開窗

我樓下條綫日日都行

X係咩 N係咩 呢啲就common
但佢哋連幾多號字頭係邊個區嘅都知

好爽

巴膠聚會

呢d不嬲係公開秘密黎 成日有人講

以前勁多樹葉蜫蟲飛入黎
落雨又濕撚晒唔使坐

櫈就一定硬d
但最主要係有得開閂窗
唔駛下下吹冷氣

+1 細個都幾鍾意坐嗰度
不過而家都冇乜見呢啲車啦

扮死氣喉

好多人連屋企樓下D線都唔知

扮拉手制

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

細個有邊個扮過巴士引擎聲

好撚中二

細個會坐上層第一行個窿望司機係咪光頭

住嗰區嘅巴士線都大概記得嘅
但未必記得曬條路線同總站係邊

跑車黎wor

講埋型號出嚟

唔~~~~唔唔~~~~~~~

迪奶

好尷尬

迪偉笑到

唔～～～～～～～～～～～

其實乜型都係咁

係咁笑好仆街

冇啪啪聲
唔係珍巴膠！

恥笑緊

屌你老味笑撚死

Cls,好專業

好熱血就真

開樣都幾型

要出埋樣

cls左1靚仔過我

應該戴咗頭盔先敢扮